港航亂象頻現 東涌、觀塘辦公室提早熄燈 收4:30pm

好恐怖 買左佢機票要自己小心

我公司搞團體旅行去大阪
後日出發 搭hx去
而家成班同事都好擔心有事驚去唔到

雖然係公司出錢買
但我都plan晒行程 唱左yen

而家愈睇愈擔心

推 有咩旅遊保險包公司倒閉？
我成班同事上左klxxxx買晒車票.....

有人在嗎

輕輕一推

唱yen 低買高賣又賺

港航最近啲機票平到傻係咁出優惠仲要好後都有你就知道嗰頭近啦

唱得唔多
唱左5000蚊港幣
唔夠就look card

今次係公司旅行
機票 酒店 旅遊保險 都係公司出晒

但有見呢幾日從新聞得個港航有機會咩野後
我地成班同事問hr先知我地份保險唔包航空公司倒閉培償

聽日出發了

去個程,仲係假期,應該唔會公佈D咩住

咁你又放心你唔會有事嘅
係死都下年先死
而家仲頂到吓

中銀保險包
你聽日出發唔驚啦
我買咗5月中機票呀

最多咪自費買張其他航空公司機票回程